### 记录文件的存储方式
* 每页的大小位8192（个整数）
* 第一页为文件信息
  * 0到63位置为文件名
  * 64到1023为域的声明：域类型，域长度，域名称，每三个一组
  * 1024开始，依次存储：文件中已有的页数（包括第一页），文件中已有的记录总数（包括已删除的），文件中已有的记录总数（不包括已删除的），每条记录的长度
  * 2048位开始为每页的信息：当前页中已有的记录数（包括已删除的）
* 之后每页存储信息，按照每条记录长度存储
  * 每条记录，0为记录编号rid，1为控制位（二进制最低位表示是否已删除），之后开始为数据